GameLevel.EquipUpgrade =Upgrade
GameLevel.ItemShop = Item
GameLevel.Number = Number
GameLevel.Day = Day
GameMenu.About = About
GameMenu.Help = Help
GameMenu.Setting = Setting
GameMenu.Start = Start
GameMenu.Exit = Exit
GameOver.NextLevel = Next Level
GameOver.Restart = Restart
GameOver.Return = Menu
GamePause.Continue = Continue
GamePause.Pause = Pause
GamePause.Music = Music
GamePause.Sound = Sound
GamePause.ReturnGameLevel = Menu
GameScene.Gold = Gold 
GameScene.Wave = Wave
GameScene.EquipUpgrade =Upgrade
GameScene.ItemShop = Item
GameScene.Pause = Pause
GameScene.Number = Number
GameScene.WaveShort = Sart wave!
GameSetting.Setting = Setting
GameSetting.Music = Music
GameSetting.Sound = Sound
GameShop.Gold = Gold:
GameShop.Tips = Tip: all attributes for each upgrade 3, tank properties increased significantly
GameScene.Loading = Loading...
GameShop.Confirm = Confirm
GameShop.ConfirmInfoBegin = 确认支付
GameShop.Purchase = YES
GameShop.WaitingForConnect = Waiting For Connect......
GameShop.Cancel = No
GameShop.NotEnoughGold = Not Enough Gold!
GameShop.NotEnoughItem = Not Enough Item!
GameShop.DoYouWant = Do You Want?
GameShop.BuyGold = Get Gold free?
GameShop.BuyItem = Buy Item?
GameShop.AlreadyHave = 
GameShop.MoneyGoldShop = 金币商城
GameShop.ReviveInfo = 只需5元即可原地满血复活\n并附赠强力防护罩和原子弹
GameShop.HintInfo = ##道具不足!\n只需1元即可购买4个##道具
GameShop.Revive = 确认
GameShop.NotRevive = 不复活
GameShop.PaySuccess = 支付成功
GameHelp.Tips1 = 金币:战斗中获得的奖励,用于购买商店道具,升级装备
GameHelp.Tips2 = 方向盘:驾驭战车,驰骋疆场
GameHelp.Tips3 = 使用道具